唔同銀行估價問題

想知唔同銀行估價點解可以爭咁遠

Pish

參考之嗎，人地都寫到明

你直頭落行叫佢估啦 個價又會唔同架

唔同bank估價係有唔同

係簽咗臨約之後問嘅價嚟架
純粹好奇估價低咁多係銀行保守定唔想做我生意
好彩低極都叫啱啱好估得足
唔知係咪有啲銀行係鐘意估高啲或者低啲呢

知唔知會唔會話邊啲bank係鐘意估高啲定低啲 哩類preference?

唔關bank事 關律師樓事
其實冇話邊間想估低，有生意唔通唔想做

上網玩下估價就知，成個香港得兩個估價來源

弱弱的問，律師負責估價㗎咩？

估價行負責估價 銀行都係打電話上去問
有d銀行有十幾間估價行合作
加按同新買 有冇臨約都會影響

關律師樓咩事
明明係valuer

笑撚死我
其實都係我估
一個banker朝早未瞓醒打過嚟
一個banker一個係晏晝咖啡精神返後打過嚟

如果轉按無臨約落分行估會唔會幫係估高過網上個價？

我冇乜經驗 不過我係首置 無臨約 去問銀行 一間銀行個估價係低過網上估好多 (<1m) 另一間就只係低少少

仲低過網上，仲想轉按添

話明係估價，段鳩估梗係唔同

估啫。
到你真係落去申請個陣全部都係7球

匯x 花x等一個價。

中x系列一個價。

HSBX
Stand chart
都係用戴德梁行， 所以唔會有分別

主要都係果兩間估價行